手指甲撞瘀左

可以點搞，痛到仆街

下世小心啲

撞埋另外嗰4隻 分散痛楚

一隻已經痛到入心

仲係常用既中指

小心甩甲

唔撚係掛

十指痛歸心

腳甲撞瘀過之後甩咗，唔知手甲會唔會

一指已經係

搵野包實佢得唔得

唔關事，係入面有瘀血清唔到

手應該好啲嘅，唔使咁擔心

要截肢

ff樓主吉支針放血
即刻feel到嗰種痛

手指浸一陣暖水 支針拎去消毒
放血搞掂

試過成隻食指指甲紫哂
最後忍痛扯左壞死嘅甲
重新生過成片甲

利申 右腳指公 右手食指都試過

叫啊媽生過隻手比你